千億賭業女掌門人 何超鳳貼地愛煲《愛．回家》

54歲賭王二房何超鳳(Daisy)，一邊化妝、一邊看文件、一邊吃貼地午餐：Pret-A-Manger $35南瓜湯。今年四月賭王何鴻燊宣佈退休，澳博主席一職交到超鳳身上，這位掌管住千億賭業的新女掌門人，罕有打開寫字樓受訪，「係辛苦，多咗嘢做，但我enjoy，我個人怕悶。」
何超鳳極少做專訪，傳媒焦點一向圍繞在大家姐何超瓊(Pansy)，或在娛樂圈的何超儀(Josie)，Daisy可說是最低調兼神秘的一個，間中會見到她在財經版出現，早前結束23年婚姻，才少有地登上娛樂版頭條。
「我大大話話幫信德做咗，唔...到明年一月一日就25年。一開首，係坐響另一邊，呢度係1997年搬嚟呢間房，坐住另一間房，爹哋幫我揀嘅另一間房就差不多25年。」是的，何超鳳最早幫手睇的家族生意，是何家大本營：信德。「我第一份工係響法國國家巴黎銀行，做咗兩年，其實唔係太辛苦，咁爹哋都召喚咗一段時段，咪返嚟，我係1994年一月一日返工，最先係做財務嘅嘢，辛苦，但好有成功感，慢慢就開始負責地產。」今年四月接掌家族另一旗艦澳博做主席，「做咗澳博兩邊走，多咗嘢做，因為係新的挑戰，希望可以跟到爹哋步伐，做得好好哋。」
Daisy和何超瓊一直孖住為賭王打理生意，過去二三十年代表二房在商場厮殺。女當家之日常？「朝早七、八點起身，做運動先，急步行一個鐘左右，差不多啦。朝早我唔化妝，唔搽嘢，我咩都唔搽，太懶了。我哋十點開工，平均做到七點，除非有約，Lunch響公司食就快啲，我唔覺辛苦，ok啦，無嘢做仲悶。」四個秘書，兩部電腦，一部主要睇住股價；跟身的兩部iPhone 24小時開住，「習慣咗，因為屋企問題，啲女響外國讀書，一個for家人，一個for公事。」忙到頭髮都無時間染，「大佬，有時間都瞓下覺啦！」
工作以外，Daisy還出任保良局副主席、香港芭蕾舞團主席，正在為HK Ballet推廣及籌款。外人眼中何超鳳很惡，很Cool，連秘書助手都不時提醒她出席活動要多啲笑容，「惡唔惡？因為我唔笑囉，其實我係一個由細到大都好怕醜嘅人，細個成日講嘢俾老竇鬧，因為我講嘢係越講越細聲。」意想不到，原來何超鳳非常貼地、非常「港」味，最大嗜好居然是看電視、煲港劇：「我最鐘意睇《愛．回家》，唔駛諗呀，又開心，又好笑，我有時真係睇到咔咔聲，有時仲會錄低佢。」周一至周五向前衝衝衝，周六日宅在家睇電視、補眠，閒時做Pilates、游水。
精明能幹的賭王女兒，Daisy一出生就Win在起跑線，跑足幾十年，要肩負家族重任及對得住股民，講求能力、耐力、毅力，還有壓力。如果，女強人和普通女人可以二選一？「其實我一向都想做個普通人，響屋企煮吓飯咁。」

毒果好波

我都想有四個秘書

遲d會有闊太睇電視劇情

家陣仲有人錄低？

點樣先叫係貼地午餐

佢講出愛回家重點，唔排除真係有睇

龍家= 何家

內向人比較有同理心 不過聽住先

呢d老女人，返到屋企唔睇電視仲可以做咩

叫鴨玩男奴

有 d波路

澳門Anna Wintor

你真識食.jpg

關我撚事咩

愛回家本來就是離地設定

話你知有個機會做下一個陳子聰

錄低睇愛回家呢樣野已經好離地

大小姐

千億女富豪被你講到窮鬼失婚婦人咁

點解佢地冚家都咁似樣？其實d人點分辨

可能見到大小姐有共鳴

屌，同記者講前公關一早寫好script，唔好咁天真啦。正如個啲濕鳩ig女神，成日話自己有上連登，肯去食老麥，都係扮。

錄低佢？家陣係上網睇啦。

有時仲會錄低佢

幾富都好 去到依個年齡唔太做得運動 冇晒性慾 冇仔女照顧 其實都係睇下電視架喳

on9
比我咁有錢 大把野可以做啦

佢幾多歲呀

送mytvsuper比佢可以做女婿

咁又點？

佢年輕個陣做晒啦

想屌

李澤楷同佢差唔多年紀
你會唔會話佢年輕咩都做哂老左就冇野做？

做咩撚野
睇電視叫貼地

上網睇係我地年輕人嘅習慣者
佢保持自己習慣，用仲喺度嘅舊器材錄影
再喺大電視機上面睇，對有咁上下年記嘅人都合理

利申：幫年過70嘅外父裝咗mytv super box 兩年

如果，女強人和普通女人可以二選一？「其實我一向都想做個普通人，響屋企煮吓飯咁。」

女權閪點睇。

咁有錢都唔買mytv super

間間茶餐廳部部電視機都長開播住乜野？

就來班有錢佬飲啖水都叫貼地

都分到既

你想做佢女婿定賭王女婿先

又好似係

可能佢永久保存飛廣告呢
我有時都會錄戲同動畫得閒睇返

cctvb會唔會即刻送個mytvsuper機頂盒比佢再教埋佢用

睇套膠劇就叫貼地
我個個星期賭馬咪係貴族

快點強姦我

Yes
你同馬會門口呀叔一樣都係貴族